MC Jin Freestyle Session

好正

講Freestyle Jin根本屈機

佢啲內容都好正，好friendly

呢樣真係最中
唔係永遠攻勢人up廢話

教會rap